稱肺炎為美武器 內蒙漢造謠被拘

【明報專訊】上月26日，內蒙通遼市科左後旗朝魯吐鎮居民滿×在「快手」APP發表名為「經典話題：不聽的後悔一輩子」的短視頻，稱「現在的新型冠狀病毒引起的肺炎，是美國向中國使用病毒基因武器造成的」。該視頻在快手的播放量達到近1.4萬次。當地警介入調查後，滿×對自己發布虛假信息供認不諱。科左後旗公安局日前給予滿×行政拘留10日處罰，並罰款500元人民幣。有律師表示，在疫情防控期間，任何組織和個人製造和故意傳播謠言將可能處以10日以下拘留；構成犯罪的，將最高判處7年以下的有期徒刑。

（人民日報）
（武漢肺炎）

上面唔通身有屎

Push

因為係中國武器

支支：唔好屈大佬投毒

做咩拉返自己啲五毛外宣
係唔係畀侵侵警告

反證唔關美國佬事
可以拎去比d藍屍睇

為左5毫子比人拉

支共：屌你老母 等緊美帝打救 你班賤民小粉紅仲去惹美帝 呢個時候仲為國家添煩添亂

絕對唔係身有屎
因為14億人都知「造謠」被拘留嘅人講嘅先係真話
咁就可以間接話俾14億支那人知武漢病毒係美國人放出黎嘅化武

五毛變condom？

有d諗頭

這是中国的,自主鹽法,不是洋鬼子的東西

支共:收嗲啦 你再講無疫苗啦

我覺得係唔想人循住基因武器呢方面去繼續測想
依家大方向係想人覺得係野味惹番黎既禍

仆街明明我整出黎，你比美國邀功

逆向思維

就算係認為美國製造基因武器都係離真相近左一步

緊係啦，雜種而家淆撚哂底

Push.

咁香港藍絲都拉得
可以用呢單野報警
叫黑警做野
之前都拉左一個